他霸氣脫外套遮女友腿 下1秒卻「超落漆」

看見女友穿著太清涼，將外套脫下幫遮腿看似霸氣，但卻不是人人適用！一名男大生看見女友穿短褲到圖書館，立刻將自己外套脫下，並圍在女友的腿上，霸氣地說「不准拿掉，聽到沒」，但看似浪漫的行為，沒想到下一秒卻「超落漆」。

一名網友在《Dcard》發文，表示近日在圖書館停車場停好機車後，眼見一對大學生情侶將車停妥在附近，這時聽到男大生對女友說：「圖書館那麼冷，穿短褲幹嘛？」接著立刻把身上的外套脫下，並圍在女生身上，更霸氣地大聲說：「不准給我拿掉聽到沒」。

但下一秒卻讓這名網友笑死，因為女方直接往男友的頭上打下去，怒嗆：「兇屁啊，老娘怕熱不行」，接著就氣沖沖地離開了。看到這經典一幕的網友忍不住笑說：「我還跟那個男生對到眼，雖然很尷尬，但真的很好笑，真想對他說，兄弟啊，不是每個都適合這劇情」。

不少網友看到這篇貼文後紛紛表示「我只能說，不是每個女孩都愛這劇情，哈哈」、「試求男友心理陰影面積」、「這劇情轉折也太衝擊」、「說好的霸氣男友咧？」、「哪有人在停車場就披外套的啦！」。（即時新聞中心／綜合報導）

台灣是但網上搵篇文都可以做新聞

馬總統看手錶